	ans = 8
	ans = 2
	ans = 15
	ans = 0
	ans = 1
	ans = 2
	ERROR: Failed Evaluation
	ERROR: Failed Evaluation
	ans = 2
	ERROR: Failed Evaluation
	ans = false
	ans = true
	ans = true
	ans = false
	ans = false
	ans = true
	ans = false
	ans = true
	ERROR: Failed Type Inference
	ERROR: Failed Type Inference
